对个人的救济是通过州、地方和私人慈善机构提供的，通常是以食品或货物的形式，而不是现金。 富兰克林·罗斯福明白人们在危机中需要直接救济|苏珊娜·卡恩| 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 王室的资助帮助慈善机构提高知名度，通常还能筹集资金。 哈里王子和梅根失去了他们的资助，不会以“工作的王室成员”的身份回归 
 该社交网络还错误地屏蔽了数十个政府和慈善网站，包括在其冠状病毒疫苗推出的第一周包含有关大流行关键信息的公共卫生网站。 Facebook厚颜无耻地试图打破澳大利亚的监管可能会适得其反|Elizabeth Dwoskin, Gerrit De Vynck |021年2月18日|华盛顿邮报 
 Ally向四名决赛选手每人捐赠5000美元给他们最喜欢的慈善机构，并向优胜者捐赠10000美元给慈善机构。 TIME and Ally Financial Name 2021年度经销商|TIME PR | 
 在本周日的大赛之前，营销人员的广告计划开始成为焦点，幽默、名人和慈善活动似乎是最常见的主题。 营销简报:“没有鼓舞人心的信息”:幽默、慈善成为大赛前的主题Kristina Monllos, 2021年2月2日，Digiday 
 这些勇敢的人在冰冷的海水中沐浴，以迎接2015年的到来，并为慈善机构筹集资金。 与北极熊一起潜入2015年极端分子|James Joiner | 2015年1月1日|每日野兽 
 吉尔克斯说，由于这个原因，Paddle8的慈善拍卖“非常重要”。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 另一方面，他在家乡弗林特做义工，最近还在联合卫理公会慈善教堂做牧师。 一个黑人警察对迈克·布朗的严厉指责|玛丽·m·查普曼| 2014年12月3日|每日野兽 
 英国慈善机构乐施会的通讯总监杰克·伦迪向《每日野兽》为这首单曲辩护。 他们知道是时候停止创可贴了吗? Tom Sykes | 2014年11月22日 
 本周早些时候，哈里王子在阿曼参加了一场慈善马球比赛——Sentebale polo Cup。 2014年11月22日，哈利在阿布扎比F1与姜辣Geri聊天 
 你们若不怜悯弟兄，就永远不要喜乐。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 不久，我们又找到了一个机会，做了一件和这一件差不多的善事，虽然结果比较好。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 他的快乐是无限的，与之相匹配的是他的善良之心、广泛的博爱和常识。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 不要用言语或行动去注意别人的缺点; 要慈善，因为所有人都需要慈善。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 它总是在唤醒我，督促我自己谋生，而不是依赖别人的施舍。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪